# Данные
- *product_id* - *идентификатор товара*
- ************text_fields -************ строка-словарь со следующими полями:
    - *title - заголовок*
    - *description - описание*
    - **********attributes - на сайте они находятся в карточке товара**********
    - *custom_characteristics, defined_characteristics, filters - вложенные словари с ключами – названиями полей-признаков и значениями – возможными значениями этих признаков (например, Цвет: Белый / Черный)*
- *rating - средний рейтинг товара*
- *******sale******* - *флаг, обозначающий находится ли товар в распродаже*
- *shop_id (seller_id) - id магазина (id-продавца)*
- ********shop_title******** - *название магазина*
- *category_id - категория товара (таргет)*

# Идея решения
Судя по данной информации об категорий товара дают две вещи фото и текст.
По началу я думал что shop_id может тоже пригодится, так как обычно магазины производят
несколько категорий, то зная магазин мы сможем сократить кол-во рассматриваемых категорий, однако
в тестовых данных даются новые магазины, поэтому я основывался только на текст и фото

Идея была создать такую связь нейросетей
![](/images_for_readme/models_diagram.png)

CV Model выдавала предсказания ~0.61, а NLP ~0.81, по метрики f1_score average='weighted'

в файле cv-model код модели ResNet
в файле nlp-model код модели BERT + там же и создается файл result.parquet

Для воспроизведения исследования в директорий должны находиться train.parquet и test.parquet и директория images внутри которой 2 папки с фотографиями train test